[突發] 發現回錯sor9 真人！

條囡幾正

法家思想

原來系外國人

原來秦姑皇係外國人

秦始皇一早練成咗長生不老術

春秋都只聽天地號令

字都未撚識認

我係fucker思想

我下年升中二

虎口，日角，大目，隆準，長八尺六寸，大七圍

中撚晒

中二唔少肥婆 岩你

弱智學校好少女仔

回錯sor9

Gay test pass

古人

唉想死

佢係贏政